【羅渣士是無辜】些路迪贏蘇聯盃 隊史100冠

蘇超勁旅些路迪周日在蘇格蘭聯賽盃決賽憑湯洛積和占士科利斯於上半場建功，加上穆沙迪比利下半場射入12碼，以3:0大勝鴨巴甸而順利捧盃，贏得球會成立129年以來的第100個冠軍盃，亦是今季轉教些路迪的領隊羅渣士執教生涯的首座冠軍盃。日前在歐聯分組賽已肯定出局的些路迪，將會在今季力爭成為蘇聯盃、蘇超及蘇足盃三冠王。

猁狗欠羅帥一個獎杯